聽日投票: 記得唔好遮同唔好影相

聽日投票日, 請大家注意

1. 唔好穿黑衫,
2. 唔好戴口罩, 同埋唔好帶任何令人懷疑或導致被捕的物品 (例如雨傘, 雷射筆), 越少野越好, 最好只帶身份證同銀包. 帶遮都驚佢話你攻擊性武器.
3. 見到POPO唔好鬧佢地. 當差人透明就得啦.
4. 假如比POPO又或者任何人鬧又或者挑釁, 都唔好理佢, 投完就盡快離開票站
5. 中午12點之前投票
6. 唔好接受任何票站調查
7. 唔好係票站之內影相, 用手機, 同埋唔好同人吹水又或者口角, 因為係犯法既

PUSH